干地去皇馬之後個陣容會點排？

干地就不嬲打三中堅，352，皇馬就剛好有三個中堅咁大把

華斯機斯=新摩西

一定唔出古圖斯

巴爾打返lwb

拿華斯必然正選

逼宮逼得咁爽

賓周 ISCO
馬些路 摩迪 卡斯米路 卻奧斯 摩西斯
拉莫斯 華拉利 拿祖
拿華斯

mola打前鋒，其他是但

Moses Bakayoko Morata
買返3大愛將

Bale?

馬些路咁老 翼衛點打
成條邊跑上跑落自己負責

G持

去最聯

雪鳩古圖啦

巴卡藥膠呢

d巴西人大把氣

法國干地成日汁摩佬個ex

佢依家都成上到前鋒咁

Bale可以打，反正以前打開

佢不嬲都咁踢啦

Welcome to victor moses, Real Madrid!

踢閘都返唔到落去點踢翼衛
踢翼衛唔返去防守 比人無限中出都得

最強翼衛

佢而家係跑上唔跑落
可以直接踢343個lw位

30m ok

最強先得30m

bale + 50m

大巴拿去鍠馬

左翼衛Emerson 右翼衛moses(後備zappacosta)
中中新馬基里尼bakayoko
前鋒莫奶達

上季的車路士

拉莫斯打前鋒

摸西斯有機會去皇馬

車路士少了一位資深球迷了

拎咗去換moses

笑死

Navas
Moses ramos varene marcelo
Bakayoko modric casmerio
Bale morata isco

摩西斯踢皇馬

車路士在禁錮摩西斯

呢個陣似啦

moses 係西甲踢翼衛 已經世一

古狗一陣又話 d屋企人係哂倫敦 要多d時間陪佢地

唔係3中堅就收返埋啦

干地理想陣式係424 3中堅唔係佢最想打嘅陣

干地SIR教廢隊先出3中堅

條廢老要引退唔係無原因

依家屋企人究竟住邊

隨時搬屋

尋晚已經買機票返咗倫敦